有冇人重有玩GTFO?

去到rundown 3 連A層都覺得屎咁難,重要永世3缺1 (又比我地3個推到落B)
有冇人一齊黎慢慢享受B層既過程?

Steam 好友代碼: 68097728

btw,之前有人一齊玩過,去到R2B4,又要話其他高手高手高高手做曬D野唔想做freerider, 又要話我地太廢唔肯同我地打(其實只係輸左2次),咁佢到底想同咩人打

去官方discord lfg asia揾就有人

我同班frd 都永世三缺一

R4差E1炸我地 (亦唔想過)

玩到C1 high停咗，三缺人拍拖撚完完整整打一場都難

你玩加我discord, a98015#0422
唔夠人我可以依邊搵人睇下有冇,幾個打開打熟除左E1都冇所謂

佢地重想試E1插撚完粒電我當嬴左